求介紹 WIFI 手指

本身用開ASUS 但唔係成日都收到
跪求一隻比教收得好既WIFI手指